蓬佩奧：中歐投資協定薄弱，不能夠防範北京方面的風險，亦未能保護歐洲工人免受中國共產黨的掠奪

美國國務卿蓬佩奧批評，歐盟與中國達成的投資協定是一份薄弱的協議，不能夠防範北京方面的風險，亦未能保護歐洲工人免受中國共產黨的掠奪。

蓬佩奧接受彭博電視節目訪問時，未有要求歐盟放棄協定，但就表明美國無興趣做同樣的事，指華府太在意美國的工人、製造業和知識產權，簽署一份薄弱的協議，將繼續容許中國從事不公平、不平衡及非互惠的活動。

經過近七年談判，歐盟與中國領導人上月30日宣布，如期完成中歐投資協定談判。國家主席習近平強調，協定展現中方推進高水平對外開放的決心和信心，中歐作為全球兩大力量，應該加強對話，深化合作，妥善處理分歧。

講是沒用 再唔打柒支共呢個邪惡政權 只會影響全球

香港呢幾年都係黑暗期 全球大家只大4自己執生